屌你老母死利狗之前派疤狗整傷我朗都未同你計

好彩我朗夠硬淨